Xbox 直播完全冇人講？

之前係咁踩ps5，但xbox又冇人講

連登真係神奇之地

樓主好可憐，打破零回覆

講嘅價值都無

走啦

全部game都有浸伏味

唔係好掂

bandai，不安

d鬼佬狂叫skip

BNEI咪出嚟on9，冇人會信你架啦，d畫面同歐美比根本落後兩個世代

LIN都要自己搵, 搵鬼睇

人中7都拎出黎播.....

上youtube或者google打xbox四個字好難咩

M$硬件除咗mouse keyboard
其他不了

手制

開POST貼條LINK好難咩
不如方便下大家啦

唔夠game好心過多兩個月先宣傳.....

屌你，刺客就得d咁嘅野俾我睇？

個個月都有得宣傳

你狗黎嫁？

依家個勢switch>>> all

都無人玩 Xbox

個外型好似垃圾桶

開心使用中

主要我覺得佢係咁搶先PS宣傳得多啲game 等佢曝光率比較高

用switch玩gow同last of us咩

出gameplay未

完全無gameplay 唔掂wo大哥

好大機會唔會買, 主要係睇下有咩嘢GAME

連登仔，switch可以種菜賣菜啊

啲game 完全唔吸引

可以加你id？

砌到部機咁勁，第一個講game既發布會冇隻game吸引....

又話有gameplay

暫時得medium有興趣
slient hill

暗示gameplay會好似cg咁靚

我估啲片已經係gameplay啦

信佢一成，春袋都變形

從來冇一隻game唔降質

過一排咪又上pc

都係果句啦 我就玩fifa多既 其實 pc proclub有無人玩？

瞓咗無睇
05年版god of war出咗pc？

已經變咗netflix同Youtube用
已經冇買gold

冇睇，xbox成為最大贏家未？

笑撚死

睇回播睇左陣！真心得啖笑................無GAME玩既！有既都係實會有PC版，仲要係鬼佬怪人設既GAME

冇驚玩咁你咪買pc 大把人鍾意玩主機，係廳大大部電視又得

Bandai隻game睇完trailer好難頂
好似Astral Chain又好似God Eater+Code Vein個主角仲要好柒，英文配音更柒

因為從頭到尾都無人打算買xbox

唔係話想踩XBOX
但輸緊嘅人一定想快啲開下一局重新黎過，贏緊嘅人會想呢一局大順風可以玩耐啲贏多啲
2邊嘅做法都係正常而合理
而SONY太保守令下個GEN開局機能大輸就係另一個故事

再上次X360同PS3都叫拉到55波，令到2邊都好爽手講下個GEN嘅X1同PS4
先唔論當時佢地講左啲咩先

無獨佔買黎把撚